泳總委員吳旭光的兒子吳欣鍵你同我入一入黎

你知唔知醜啊陷家剷？明明係一件垃圾扮上菜？連初選資都不符就想出去比賽？你呢d垃圾返去反省下啦，全香港人都笑緊你啊！

好彩仲有女泳隊話我地知，只有公平競爭先有資格爭奪獎牌榮耀，學支那唔守規矩，靠關係，只會留下污名同羞辱。

最後呢條垃圾先亞運初賽都過唔到

泳總委員子取代最快泳手出賽

中韓被DQ 香港女泳隊相隔24年再奪銀

所以香港咪發展唔到運動囉

好睇唔起呢d人

ICAC

最快出局選手

靠父幹但輸得咁核突
身邊啲人實恥笑緊佢
呀唔係, 香港好多人都恥笑緊

老老柒柒，都唔知佢點面對朋友

「喂﹗我代表香港去亞運呀﹗

「嘩﹗咁好呀」
(內心恥笑緊 )

柒頭 我屌你老豆呀

二世祖，裙腳仔
佢成世都被人笑

垃圾

分分鐘女子隊是但一個都快過佢

排郭家輝後面嘅人 有資格擺住港隊個位代表香港？

女照溝 水照游
話撚知你啦

daddy呀，有好多hater係網上話我呀！

算吧啦, 呢D靠父幹既垃圾，做咩都要老豆幫手。
老豆幫手都算啦, 仲要幫完都仲係一個輸左比賽既垃圾。
洗橫手都算啦, 贏到都算, 仲要排廿幾出局。
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦
有D自知知明, 唔係好失禮屋企人。
唔係第時出街比人見到, 指住你來話靠父幹都仲係失敗就唔好啦

笑得有啲似JJ
你地點睇

香港每年億億聲比泳總呢班豬狗！

連運動員都有父幹

我睇唔到香港冇父幹父蔭既人有咩希望

有冇人可以起起佢底

現代劉禪

應該要喺機場等佢地影團體照舉牌屌鳩佢

Push

羽毛球都聽過類似事件
唔靠關係根本入唔到港隊
所以喺香港做運動員真係

洗橫手拎倒個機會好心就生性日夜狂練啦

唉 窮人根本食緊屎

好垃圾

連計時嘅運動有晒客觀數據都可以靠父幹

呢個地方真係比狗住

icac 又要諗藉口包庇你

咁撚垃圾仲好意思爭個位

畜牧

吳旭光死廢物,小兒麻痺學乜撚野人游水比賽

縮返入你老母個臭閪到

其實佢本身係靠50米蛙第二名入嘅
又唔可以話佢冇實力
但點解出後出埋100米就冇人知啦
焦點我覺得應該放翻係點解郭家輝入唔到

1個負皮

有無佢ig/fb

push

這個是正式錄用的嗎？

報告，這個是正式靠父幹錄用的

唔去調查求其交個report俾DOJ咪得
藉口都唔使諗

下世叫你老竇咪生到你個樣咁柒 手腳咁殘廢呀

吳21 100個成績係咪都衰埋

推爆條柒頭

鬼叫件柒頭個老竇唔夠大粒
大粒到dq 哂前18名 鍵囝咪係冠軍囉

出嚟柒

要幾無恥先可以咁做
佢點面對佢身邊既人
不過身邊d人都應該唔係好人

除左垃圾，諗唔到形容詞

人手頂置

喂 廢柴

周三在100米蛙泳預賽中出局後，今早以29秒28完成50米蛙泳預賽，在36人中排行19，未能躋身今晚的決賽，亞運之旅亦正式完結。

垃撚圾
知唔知醜啊

辣殺

唔制呀daddy我要攞獎呀

講得好

daddy 幫你搞個得你一個參加既比賽

當時出咗局佢喊晒 之後夜晚攬住咗條女 想知再講

摩牙

你究竟想點？

sorry 一開始以為係tb
無忽似男人

你老母就有j

想知依條友同最快嘅成績差幾多秒
而最游最快嗰個嘅成績套落亞運初賽會排第幾

檯底野度度都有
但做得咁出真係少見
如果有其他原因就出黎駁，唔係既就諗點say sorry
香港隊我地有份架撚樣，影衰既係香港呢個地方

共狗

畜生賤種狗

畜牲兩隻

玩撚爛d玩具咪去英國生活
理得你死

垃撚圾

仆街啦去，垃圾

個仔垃圾 老豆仲垃圾 屌你老母

一早臭曬啦

下面班垃圾為擦佢老豆鞋先推薦佢出賽

講多啲。

仆街靠父幹
就係呢d泳總仆街拖累香港

佢就好啦，游水咁叻
游到咁快.....出局

人手頂上去

垃圾 死全家啦

組定團先

你個樣就似JJ
撚樣

垃圾一件

【蘋果踢爆】泳總委員之子吳欣鍵亞運50米蛙泳預賽出局

有冇圖先

同求內幕

公平咩？

btw 我可以～

講左死老豆，唔講死老母

吳旭光（左）拿着1978年渡海泳參加證書，笑說希望與兒子吳欣鍵（右）今年的參加證書一起掛在家中。陳亮華攝

垃撚圾，無料又咁恨贏，洗唔洗拎幾十蚊去買隻膠獎杯比你？

一家人要齊齊整整啊

蹝哂納稅人錢

賊樣

狗樣

勁呀
為港爭取笑話

拔萃仔

lm

依啲就真係抵屌喇
專登霸住個位飛去包尾為乜

成班鍵盤戰士威撚到係度話人廢 你估人地跪係度話爸爸比我去亞運會咩 就算真係靠關係 就代表可以抹殺人地既努力？ 要屌咪屌佢老豆 關佢撚事咩

過人之處就係游得慢?

利用私人公司收學費無入賬 兩非牟利泳會平租泳池 政府少收1,200萬 -

拔萃仔出沒注意

緊係關事啦， 可以唔去架嘛

推

咁黑暗 隨時連歐鎧淳都係靠關係先入到港隊

報ICAC

一個正常人有機會代表香港 會唔會係話我覺得我未夠班 都係唔去啦咁on9啊？

你係咪幫佢含開撚

未夠班自己知啦 洗咩講覺唔覺得

傻啦
遲啲實有一班人同佢護航
話人地游得快
你班毒撚係咩人

有父幹，輸左又點
將來冇人記得件事又可以話自己代表過香港出戰亞運
到時成班人安慰佢都嚟唔切

夠班？ 比賽時間差反而去到

咁到有人撐

我諗老豆出錢搵網上打手

仆街原來已經有人撐緊
睇嚟我落後緊

垃圾
7頭

其他人都努力啦
甚至係更努力

打你手板

梗係去啦，比囡囡知自己代表港隊仲唔濕撚哂咩

睇番佢ig出個post

拔萃有人好鳩賤，佢個名叫...

點知件事揚開左 仲要比人踢出局

有個靚女比你上，你都諗下有冇古惑野先上啦。
如果你諗都唔諗就上瀨野就你抵死啦。
呢件仲係大事，好似黃子華話，係咪你個二五仔作怪丫

垃撚圾 推

你思維方式同一般人好唔同

你話佢有父幹然後9 hea 就抵屌 但如果因為佢老豆幫佢入選而抹殺佢既努力話佢垃圾我就覺得講唔過去 要屌咪屌佢老豆

屌埋你添啦
你鳩噏到咁

原來努力就應該入選

唔係努力就應該入選 而係入選係佢老豆搞出黎 咪屌佢老豆 關個仔咩事

努力過，游得快過佢，但冇得出賽，你覺得咁樣公平咩

有啲廉恥嘅人， 都應該讓返個位出嚟啦

曲線話話佢似撚樣？我g持

根本成個泳總的制度都好有問題同體育界缺乏監管
不但由d大泳會把持住 而且有嚴重利益衝突丶輕易私相授受！ 即使有實力都好 都要過檔大會先

廢柴應該有自知之明啦 大個仔啦 拒絕嘛

隨時成個港隊都係

街外人又點會知某個界別入面會唔會有d真高手因為冇埋堆而冇機會出賽

現實係即使有實力 但都要有上位機會至得 冇人脈就連機會都冇

死臭鳩 做鴨啦去

睇睇比賽成績

Men - 100 m breaststroke
吳欣鍵 Ng Yan Kin 1:04.21

World record Adam Peaty (GBR) 57.10

Women - 100 m breaststroke
楊珍美 Jamie Yeung 1:07.86

World record Lilly King (USA) 1:04.13

吳欣鍵憑女人速度代表香港出亞運
香港泳隊點講都係亞洲頭五
點解會有條友咁丟架

他只是個孩子。jpg

姓郭嗰位就可憐啦
運動員最fit嗰幾年冇得代表香港出戰。下次又唔知有冇機會

做咩呀 贏唔到牌連老豆都唔認喇 ？？

好靚仔 抵佢有得比賽
就算輸都唔緊要了
始終先係友誼第一

際遇問題

岩啊 泳總有問題 放過班小朋友啦

佢小學嗰陣已經游得一啲都唔快
利申 隊友

拔萃有個大仆街

父幹

吳欣鍵
Ng Yan Kin

25 July 1997
168cm

Former Guest Services Trainee at InterContinental Hong Kong

Hospitality Management - Hong Kong Polytechnic University, Hong Kong, China
Diocesan Boys' School

做人最緊要有自知之明，嬴唔到就咪霸住個位

個撚嘴想點?

游水都咁矮

含太多撚 唔識合埋

你又知佢唔係跪係度求佢老豆
靠完關係之後仲想人地睇你既努力
咁其他人俾你既關係抹殺既努力就唔係努力？
乜撚野歪理？

姐係有人貪污完，賄賂人地果個就無罪？
好老實講呢啲資料賽明知自己身份
就應該學識自己避嫌啦

得佢有努力過？游最快落嗰個選就真係俾人抹殺咗啦

吱個垃圾酒粒出黎就以為自己好靚仔

跟本冇諗過赢, 代表過港隊打亞運, 可以:

1) 擦CV , 方便揾工
2) 做老豆泳會生招牌, 搞學游水生意

好撚慢。。。

祝佢仆街死

好撚醜惡

原來有父幹就可以出賽
香港貪污向住世界第一邁進

即係吳21後就好左少少變左吳濕鳩

佢facebook無鎖喎，快d搵人hi下佢啦

唔止游水喱啲多人注意既項目 一啲無咩人留意既運動仲慘 有時候運動員係有冤無路訴

其實dbs 入poly 依d廢U知唔知個醜字點寫

168cm 高大威猛

廢人，全家都生癌啦

廢人

宜家香港讀個bachelor要5年?

運動員計劃係呢幾間架啦

浸死佢啦

成篇乜都冇解釋過，同政府平時d口吻一撚樣，咁去唔到亞運嗰位運動員就唔使理ge
對佢好失望

我屋企隻龜都游得快過佢

Daddy吳旭光
成個大陸佬咁樣

佢唔係入HD先？前排先上翻degree

生得癌

公職人員行為失當 濫用職權 Sd 爆email 投訴

草日

運動員計劃

好撚似jj

同朱sir有啲似

招牌鬥雞眼

推爆條柒頭上報

又係ICAC 唔會理嘅CASE

人必自侮而人侮之
身為運動員自己都唔尊重比賽公平原則
走後門比你過到人過到自己都過唔到個天
贏咗都唔光采，何況輸

點樣斷章取義又唔講，剩係話人失實
完全無說服力
依家我都剩係有人未夠班但又靠關係搶咗人地個位出賽，仲要輸到咁樣衰

香港之光 成個香港都知你有父幹啦

整個香港體壇就係俾依D人搞垮!

1) 吳旭光
2) 吳欣鍵

歐鎧淳你係幫兇!!

唔止歐鎧淳
重有唔少人post依段野，好撚恐怖

食鬼妹洗唔洗daddy幫?

愈睇愈似……
JJ個頭 - 龜頭
正撚樣嚟

垃圾廢閪
廢閪你個廢閪老豆害撚左你咋
一日廢閪成世你都係廢閪咋

拔萃冇教how to wear your suit properly?
著suit著到成個MK仔咁!

生果報都1999
切勿跟車太貼

7頭

Daddy個髮型都係蝗味濃
BTW Daddy係咪168都冇??

女泳隊？
幫埋人地泳二代、泳總背書了。

屌係咁架啦，我買通哂，球證係我，球員又係我

下次比人打跛都照出賽

屌你， 下次叫你老豆買埋亞運冠軍先好學人做代表出賽啦

洗唔洗交多d税幫佢嫁

連最基本既體育精神 公平公正都無 我勸佢去死重新投胎好過 不知所謂

城巴斬死人嗰個

咁其實個初選有咩用

呢啲一式一樣既範文一睇就知咩事啦

用得自己個牌頭出post，文責自負啦下話？
呢d時勢，我唔會強求你出post屌柒泳總；但係如果連「沉默」都唔選擇，反而跟大隊出聲明，咁無論背後有乜原因都好，佢都係向被DQ者傷口上灑鹽嘅幫兇。

冇成個 由某大陸教練上位後應該半個至大半左右都係靠關係 但以前香港做總教練既時候 所有港隊成員都係有料

DB仔入HD

有咩出奇 dse炒左科都入hd架啦

我係佢真係成世抬唔起頭

等等先，會唔會係曲線左你地睇唔出呀
根本成編無實際論點支持，又避左泳總個名。其實成編野就掉轉暗示搞亂軍心既正正就係泳總。
只係作為泳隊一份子，公開場合唔可以亂講，重點避得就避。

音樂界一九樣

睇個樣都知唔係咩好人

幫佢柒出國際啦

點樣可以投訴

絕對唔可以比佢不了了之

有無師兄draft封email...大家一齊send爆佢ac

游得快又唔拘啊
問題係你擺明差幾皮

垃圾仔呀～垃圾仔～～～
返歸同你老豆奶袋底啦屌你
睇你條撚屌咁嘅樣都唔荒有運行喇

有無聽過“牛唔飲水唔㩒得牛頭低”

機場廢中嗰句去包尾都仲咁開心用喺呢種人身上就啱晒

吳公子自己理虧，有自知之明，就應該縮番個頭入個龜殼度，咪出嚟獻醜

呢個世界就係咁黑暗

人地係入poly asshole剛剛升番degree

個垃圾同佢女朋友都係岩岩分手 佢周圍食女 派帽 正賤男 佢女朋友依家俾佢hurt到爆
利申： 佢女朋友幾靚

歐鎧淳 做左啲乜？

點食女啊

運動員計劃都要dse有3322

呢個係入degree program 中文炒左咪入返hd讀囉

呢單嘢又唔知可以點spin

拉知

死垃圾

牙鍵

歐鎧淳條臭西支持呢條垃圾

條死臭西以為拎左獎牌就大撚晒
而家即刻變袋底泥

根本同一夥

佢老豆有錢買左架車俾佢 都唔知車震過幾多條女

英超西甲有冇呢D醜聞??

屌你老味醜惡到
我地除左係度鳩屌之外有冇咩可以做到？

支那賊

相呢

去年9月柴灣城巴發生懷疑情殺案，22歲土木工程師涉亂刀捅死20歲女友，之後打破車窗玻璃跳車墮地，涉案男子被控一項謀殺罪，案件今於東區法院再訊。因需時索取死因及基因鑑定報告，裁判官決定押後案件至下月18日再訊，期間被告須繼續還柙看管。

被告吳欣鍵被控於去年9月16日在柴灣柴灣道396號富城閣外一架城巴118路線內謀殺李倩姮。

叫吳欣鍵真係多垃圾

人地都俾人hurt 就唔擺相啦 自己ig search啦

最衰都係佢老豆

直情杏家橙嚟

呢條仆街正一垃圾 好學唔學學撚埋支那啲衰嘢
冇料就收收皮先啦 初選都唔得學人出賽 丟架

亞運泳將聯署聲明惹反彈 前港隊泳手狠批泳總釀「核爆級公關災難」

亞運游泳港隊昨日發出聯署的譴責聲明，引起各界反彈，矛頭指向幾位剛從亞運歸來的運動員。前港隊泳手符泳就在社交網站開腔，點名批評泳總出信譴責而非解釋及道歉，又形容聯署聲明釀成「核爆級公關災難」，導致泳手被圍攻，泳總難辭其咎。立法會議員梁繼昌亦因應事件要求立法會帳委會去信審計署署長，建議對方對奧委會進行審計，並審視奧委會的選拔機制。

臭罌出臭草

人地就代表香港出賽
佢就代表香港出醜

未失勢既2世祖會有好多人馬住佢

Daddy~

閪仔

轉咗做private 但比google Cached Pages save 晒

好7

Good job bro

哈...酸

yankinnnnn

5 days ago 412 likes 2 comments
A fancy cocktail at a fancy rooftop bar 🍹 #shanghai

屌你又話俾蘋果逼到崩潰嘅
乜咁開心喺上海飲cocktail呀

講真, CV已擦, 洗撚理你班港豬咩, 上大陸飲酒食女直落啦

人地係阿爸間別墅飲紅酒攬住女上連登恥笑緊你地班酸民

CV已擦 , 吹咩

人地出世前已經贏左場游泳比賽

吳旭光 吳欣鍵

推到佢pk

游得最快係佢條精蟲

好想搵佢玩次69